如題:每一位義士都會激發更多和理非 因為我地有同理心

每位義士既付出 係人性既光輝
會激發更多和理非再踏前一步
我咁講係因為 我身邊好和理非既朋友 已經開始想再踏前一步
我開始明白 越打壓 聲音越強 既道理
每次既打壓 我地都會學習到一d野
暴行阻止唔到

我不鼓勵任何暴力
廢post 只係個人抒發 唔洗回